%\documentclass[a4paper,12pt, draft]{article}
\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[francais]{babel} 
%\usepackage[frenchb]{babel}% Typographie, date en format F ou D

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[francais]{layout}
\usepackage{times}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{colortbl}
%\usepackage[table]{xcolor}
%\usepackage{titlesec}  % increase space between sections
\usepackage{amsmath,amssymb,latexsym}
\usepackage[table,dvipsnames]{xcolor} % couleurs spéciales
\usepackage{array}
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage{multicol}
%\usepackage[outerbars]{changebar}
%\usepackage{amssymb}
\usepackage{lscape}  % landscape ou paysage
\usepackage[version=3]{mhchem}
 \usepackage{textcomp}
 \usepackage{subfigure}
  \usepackage{verbatim} % pour les comments
\usepackage{icomma} % supprime l'espace après les virgules en mode mathématique
\usepackage{url}

% CUSTOMIZE SECTIONS
% https://fr.sharelatex.com/learn/Sections_and_chapters

% !! Si on veut numéroter les sections, il faut commenter ou ajuster les paramètres
\usepackage{titlesec}
\titleformat*{\section}{\LARGE\bfseries}
\titleformat*{\subsection}{\Large\bfseries}
\titleformat*{\subsubsection}{\raggedright\large\bfseries}

%\renewcommand{\bottomtitlespace}{0.6}

\newcommand\subsubsubsection[1]{\bigskip \noindent\textcolor{black}{\normalsize\textbf{#1}}\bigskip \\}


\usepackage{needspace}
% prevent to start a new color if their is not space


%%%%%%%%%%
% CUSTOMIZE ARRAYS

\usepackage{array}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

\urlstyle{sf}
%\usepackage{cleveref}
%\usepackage{slashbox} % case coupée en deux dans tableau
\xdefinecolor{braun}{named}{Brown}

%\usepackage{hyperref}
\pdfcompresslevel=9
\usepackage{tikz}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
\newcommand{\bleu}{\textcolor{blue}}
\newcommand{\rouge}{\textcolor{red}}


% COULEURS
\xdefinecolor{YellowOrange}{named}{YellowOrange}
\xdefinecolor{ForestGreen}{named}{ForestGreen}
\xdefinecolor{BlueViolet}{named}{BlueViolet}
\xdefinecolor{MidnightBlue}{named}{MidnightBlue}

\newcommand{\bio}{\protect\textcolor{ForestGreen}}
\newcommand\desc[1]{\textcolor{BlueViolet}{\textit{#1}}}
\newcommand\noteline[1]{\textcolor{MidnightBlue}{\textit{#1}}}

\newcommand{\saut}{\protect\\\noindent}


% Align prices on the dot
\usepackage{siunitx}
\sisetup{detect-all} % same font for siunitx and the rest

\textwidth=16cm \oddsidemargin=0pt \textheight=22cm \topmargin=0pt
\headsep=20pt 
\footskip=20pt
\headheight=15.13202pt \textheight=24cm \pagestyle{fancy}


%%% FICHE DEGUSTATION %%%%%
% Pour fiche dégustation
%\fancyhf{}
%\fancyfoot[C]{\thepage}
%\fancyhead[L]{Student ID: 1123123/1}
%\fancyhead[C]{University}



%opening
\title{Tarif Compagnons du CEP}
\author{}
\date{Printemps 2018}

\usepackage[T1]{fontenc}
\begin{document}

\selectlanguage{francais} 


\newpage

%%% FICHE DEGUSTATION %%%%%
%\maketitle

%\tableofcontents
%\input{abreviations}
\input{prices}

%\showthe\font
%\expandafter\show\the\font

%\T1/ptm/m/n/12=select font ptmr8t at 12.0pt.
%<inserted text> \T1/ptm/m/n/12
%

\end{document}
